[PS4/PC] Monster Hunter World [269] 揀Lv3或以上既場 15Lv完成度加火太出率

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

1001搶唔到 #2又冇

lm

勁到

爛輝斷線法流程 － 只限識玩／親友團

一.斷線法係乜？
留人係集會所保持調查等級6lv，其餘人係4區脫離集會所爆角的方法
利用遊戲斷線唔對其他玩家造成影響的機制來保持6lv調查等級
令玩家每場都可以直接刷調查等級6的爛輝

二.刷之前要執腳印做乜？
執腳印目的係為佐以最快方法上調查等級6lv
越多人執，越容易上6lv
一團執可能要執兩三轉，三四團一齊執係幾分鐘就完成的事
當中執腳印中可以提升調查等級的方法有三種
1. 執爛輝腳印
2. 執蟹仔搬的行李
3. 擊殺鑽地變身之後的奇面族，執奇面族的掉落物

落石，採礦只能增加調查點數
我地需要的係追蹤點數，如下圖

執腳印參考影片，建議加速睇

三.點解只可以殺變身之後的奇面族？
引用口乜巴打的回答
爛輝路過啲奇面之後 佢地會掘地下之後著黃金聖衣
要等佢變身之後先殺係因為
1.佢變身上黎果下會有飛散的黃金片 10pts
2.黃金片會引蟹仔過黎搬行李 2pts

四.新手睇唔明下面個流程應該點玩好？
下面個流程係以最快速度刷爛輝的方法，
如果你睇唔明，又想玩斷線，唔該拜托麻煩請求你最起碼記住以下幾種：
1.如有需要幫手執腳印上6lv調查等級
2.只需要爆爛輝角金，雙胸，雙前手以及脫衣後的尾巴就可以獲得最大的獎勵 (優先爆前手！！）
3.四區放完爆g切記斷線，脫離集會所會收到提示 (斷綫方法包括開Spotify退出再開番MHW，拔網線，測試網速等方法)
4.完任務後切記拎佐獎勵先番集會所

五.點解有時候會無啦啦斷線，點解決？
集會所leader斷線會導致部分玩家斷線，想避免出現依個情況最好請一位巴打掛機，由佢做leader

六.爛輝係固定團定係每場都換妻？
建議固定，有效的分工可以更快地刷
亦可以知道集會所一共有幾團，避免出現斷完入唔番既情況
煩請各位巴打係討論區，遊戲内自行組隊

七. 落石
多人模式下，無論係執腳印或正式刷，落石係最多餘的動作，拖時間之餘又唔可以對必要部位造成破壞

八. 滅龍石
滅龍石可幫助玩家速刷，主要有兩大功能
1.一區爛輝以左下角出發時機率觸發停頓動作，
扔投滅龍石能直接打斷停頓動作，加快爛輝入洞
2.三區爛輝機率長時間逗留，
投擲滅龍石打斷爛輝動作，
令爛輝以最快時間進入四區

滅龍石最快取得方法係禁圓圈踢下圖小動物，踢一群有4粒，可連續踢2群拎到最高7粒
依堆小動物係1區，2區都可以搵到，如下圖

九.速刷方法
新手請理解清楚四的解説先好睇依部分
1.爛輝一區快速進入三區的條件為「爛輝所有必要部位的破壞」以及「指定的傷害」
「必要部位的破壞」包括角金，雙胸，雙前手，你可以係一區或二區完成，
無論係一區或二區滿足條件，都會觸發爛輝脫衣
「指定的傷害」最快可在一區完成

2.一區爆破指定石頭令爛輝更快地潛入地下再次出來，爛輝出現地點唔一樣，共三個出生點，爆破指定石頭可以加快爛輝移動，以下為參考圖，紅圈為爆破處

3.快速脫離三區的條件暫時有二
a. 進入三區觸發NPC的落石提示後開始計時
b. 斷尾，爆破部分角後用滅龍石不斷打斷其動作
維持大概一分鐘的時間就可以離開

破壞尾部，頭部破壞完再打都無用，鎖佐血
(ps: 頭部破壞亦可以係4區中任何一區觸發，但尾部一定要3區或4區)

4. 四區眠，放爆G，斷線，收佢皮

速刷參考影片
打法1

打法2

Lm

上次刷完悶到hihi，唔齊就唔齊，我寧願打番啲歷戰王開心下

topic學到野 @siu bawong

又學到野

@小王

@燒巴王！

燒包

個post 名

新post lm

lmmmm

搭女！ 我認你讀你個名啦

有無斷線房?
可幫執

解龍飛的狀態

陪me打場鋼龍先okey?

下鋪？

下場

好

Topic 學到野

是咪有鋼龍場可以join

龍女龘走了

斷線了

開過新場執啦

入黎入去都係分流

覺唔覺入左班好多 唔識既人

我只係認到一兩個

不如開psn房

求房
利申識打

有ac既cd rom都係cd rom

參加唔到
我重新開機先

不過我其實玩唔耐 開左都打唔長 要出去

岩岩有個，唉
又落石又盛

我都係

又撞網？

而家係咪無人打極貝

有無人開場求奇搵d 野打?

Kr個場收咗皮？

係咪reset咗

團號: 4YJbpehfDd8B

龍結晶之地豪華 極貝/貝貝 團
尊尚貓車接送
歡迎未過新手 留言留game名
方便排位

※近戰或需自行避擴
※未必有坦, 攜擴出席者須自行評估風險
※貓飯自費

團費:
新手未過: 10支凍飲(唔包過
老手免費

不了

唔打爛輝了打下極貝先

過唔過都要一場10枝冷飲

可以外包保險俾 油雞妹
叫左你唔好買咁多爆G 食飯錢都冇

爭兩個

我落一落街先

我整緊熔山擴

入左 利：未打過極

我都係，大家試下

好 我地過隔離先

講下笑，做乜走左去

笑左,你套時裝係騰龍

砌下裝先 下次先打

where are u

我可以黎打？

都係全靠你

快

無曬腳毛場 又就出街 入黎打一打

我係咪要走擴？

唔知你地打法

※未必有坦, 攜擴出席者須自行評估風險

有冇人想打其他野

我幫貝貝r痕

想打客制石

打極？

開d歷古比你？

打緊

你一唔一齊打ga?

打

就出走 都係唔打住

我係佢地貝貝個場，我出黎定點？
'我game 叫叫ka

仲有無極貝場,全職奶想搵人破處

打埋呢場入

提提你
擴唔食砲術
擴唔食會心(拔刀
弩唔食砲彈裝填數UP
溶山弩唔食無擊

我岩岩整好左熔山裝左，
仲睇緊裝，呢套係角盾斧配裝黎
我想問核心技係咩？ 上個post 見人講要無傷同屬性解放

角龍更新大金 26xx

武器鋪個到仲有啲客制弩槍換零件，我就暈

有冇歷戰王/爛輝團

玩近攻最好 唔使彈 唔使裝野

翻緊去，入黎排下隊先

洗唔洗坦？
每場比10個鬼爆菇我可以幫做坦

臨尾香

黃道完反應唔黎 比佢打死左

邊個係咁打麻==
打亂哂個節奏

係我 sor 以為控住好啲

拉左仇 開開心心著轉身 準備擴
一野就麻左貝貝x.x

渣ga

麻會解仇？

你唔好搞咁多啦
專心擴算啦

四個一齊

你係咪xber?

係

想問下宜家係咪冇得拎納涼票?

我得一粒防風珠

我都係廢珠

等下年夏天

有無人打場鋼王

有咩場而家？

你地有無彈到

卡住咗

唔該哂，仲想問下大細金任，
係咪最少有一隻大或細金？

我以為你控到佢咁

深海你地咩場？

第2次眠點醒

唔知
成日撥左個盤都唔識跳

我都想知佢點解突然醒左

唔一定，我諗都係機率
唔好彩可以刷成百場都冇你想要嘅嘢
我記得嗰陣我刷角龍細金打咗成幾十場以上

想打...

唔通比地形打醒

你地打極貝用唔用party架？

企鵝個曲？

有無極貝或斷線場？

明白，麒麟大細金係咪冇活動，打調查最好?

4YJbpehfDd8B

係，打雙金調查/四格紫任
重點係個任次數越少機會越大

有無斷線場

ps裝甲

貓次數？

打嘅次數
由其雙金8次可以唔使打

利申：個人覺得

又斷線

明白，想問埋大慘爪有冇活動?

4格 0貓

rockman活動有固定細金

細金我冇，係冇大金
然後恐暴打左成百條都冇大細金

試下reset router先

右邊more

洗救濟唔難
只要係頭3隻出嘅就好好洗，打完一隻quit任就ok
係第5隻先出嘅最難頂，要清咗兩隻先出佢
之前我打角龍就係咁

恐暴唔計盃唔理啦

出左未呀

恐暴龍之後會有大細金event, 可以不理

利申，一早已齊

大龍我反而有，
我係冇啲細或中龍，
例如骨鎚 眩鳥 大凶豹果啲，
大龍我係差恐暴雙金 麒麟 同大炎妃

有邊啲唔計？炎妃同麒麟計唔計?

老實講，有救濟任嘅都好易洗
我有個fd好少打都齊
古龍一定最難

新龍全部唔計

更新後出嘅唔計(恐龍係無料更新第一彈)
簡單講即係恐龍、炎妃唔計，其餘後出嘅冇分大細金

入谷一齊玩
我開小隊打極貝

唔該哂大家，
頭出果啲係咪求其殺左就quit任都計？

唔係重置就得

恐暴要收集都可以等新阿羅伊

兇豺可以打下位蒼星
兇顎就冇計

下位usj先啱
應該叫金星

睇返係瘴氣之谷果隻，
應該係凶顎

請問熔山重弩有咩技係核心呀？
主要玩擴
Google完大約係咁
1.冥燈龍的神秘
2.屬性解放/裝填擴充
3.無傷
4.特殊射擊強化

我有
解放珠x1
散彈珠x1
特射珠x1

睇左成2個鍾啦，好複習

你想拎黎打咩先？

都係嗰句，第一隻出嘅唔難啦
我有印象我當時係洗咗廿場內齊大細金

玩擴就轉黑暗左右
呢把野控場多
砌到冥燈3件 屬解3 攻7 無傷3
咁就夠

真核心係 裝填擴充 節彈
核心係加攻技:
無傷 攻擊 挑戰者
次要
保命技
體增 迴距 防性防強 死裡逃生
狙擊龍彈 配特射
徹甲配砲術

真邪教流就全攻不動回煙擴死隻怪
當然打貝貝/街場就自己考慮點配

同你地打貝貝

上一個post 巴打介紹熔山打貝貝既？
我整左把熔山怕無咁多資源啦

有冇房，想打爛輝/歷戰王

同你地打貝貝呢？
裝填擴充 節彈 無傷 挑戰者 體增 ？攻擊珠我得1粒

打貝貝我覺得熔山好啲
可以幫手控場，坦斷仇麻佢幫拉仇
同埋有追擊龍彈，差唔多等如多兩發擴散

甩仇梗係即刻扔5粒滅龍石著轉身衣啦

同問

有冇爛輝外既團

有冇屍套王團

幫執中

仲有冇團執?

自己開

呢團夫左啦?

應該未

我意思佢開團執，唔係開新房

斷左線

明明有口乜carry

唔換把武器打埋佢?

走左先醒起冥妃弩有得射眠

lv1？

?
1lv?

邊個醒目仔開場唔set private
俾街人入黎爆大角

1hr

街人爆角？

呢邊啦

唔知係咪啦 但好大機會囉

Hr1

幫手執腳毛先

有無人打下麒麟王？
想試D野

而家入黎幫手執腳毛先

可以幫你做奶

有無極貝

好似無乜人

招野人 我都係想試奶

36xJei4YxHZD

我都刷緊大細金

zxCzyJmxEDE
招2人打麒麟王
新手老手無任迎歡

入巴打呢個

可以入黎玩兩場近場？

轉入另一個巴打果個集會

入囉咪

無乜所謂
因為我都係想試野

有冇近戰極貝團？

區域3

終於執腳毛執到上6 想搵近戰極貝團打

我都冇咁好氣了

你係咪傳說中o既天使

執腳毛天使?

有無歷戰王打

休息緊

頂原來風茄食得自己有用唔係回全場

係 秘藥唔食
廣域
拔笛都係唔係咁高效率
轉打極貝？

我刷緊大小金啲普通龍仔，打活動啲大連都叫易啲出。
可啲古龍都唔知點算。

*到啲古龍

我可以

啲古龍果時整裝刷珠刷好多，
宜家390hr仲差啲龍仔

無記錯白金好似係要包埋一開始已經有果啲古龍大細？

仲要唔要人 依度2個

我宜家開始刷下沙漠果堆先

有冇人可以幫手打屍套王

已經多過16個人 未入既唔好再撞入黎了

佢係等同返實際嗰樣嘢
正如食秘藥冇廣域

其實唔介意大細金咁刷根本遲早就會出晒
我一早齊咗大細金，而家為齊珠而刷都成日見到啲大細金嘅龍

珠我反而狂刷古龍出好多，
唯一缺陷係鐵壁珠得一粒

鐵壁8粒了
而家爭第7粒攻擊豬，我諗已經打咗半個月

新手求帶打極貝

老屎忽

有冇咁快

我開咗貓保險呀
過黎會唔會無咗

笑死

我新會然喎

我黎
code?
巴打你上個mon hun 係[170]
老江湖sosad

轉眼間4Y房 冇哂人

170個post 我好似啱啱白金

有冇組?打乜都得

米巴我地入到去點打

巴打幾多hr

米巴唔介意街友？

Full左集會

冇人幫你打

就嚟hr600

有處都冇人食

野人真係撞手神
btw 風要拉走, 唔好閃

街場條友閃，我一直都好識做架

幫左字破處的巴打先？

配緊打爛輝嘅裝，第一套1，2區用（電彈）；第2套3，4區用（斬裂彈）

啲裝/技能有冇需要調整下？

另外巴打係Bio迷喎

睏巴

會唔會愈後愈難升？

有冇人肯掛下機 打斷線

想要火太刀唔出 但出左火弓比我

你啲珠齊唔齊？

雙奶ok？

Ok

例如邊啲？好多都唔齊

升wt

hr, 你係刷雪見櫻定係打上去

冇刷過刷雪見櫻，純粹係刷珠升上去
我都唔想升hr，費事畀人話高hr但廢啦

有無人帶小弟刷爛輝，睇左速刷片，之前未試過，有咩多多包涵

咁都中

夠石你引邊位好難玩喎

無諗住跳

第一套推高會心好過推攻擊
金身係雷屬，所以應該高會心連帶發動屬會

斷線打法正路嚟計1－2區出無傷唔係問題
但你嘅會心率低咗啲
見切4（+15%)，精神3(+30%)，再加埋我當你客製咗會心嘅冥燈輕弩（20%)

有冇tldr

真係繼續雙奶？

我奶

weak 先

屌 咁鐘意曲射 自己單機曲射啦 打醒條龍做乜鳩

佢好似完冇諗過停
點解咁成日五秒都唔識停

係咪手腳唔識協調

有無爛輝團

阿SecReT兄,唔該留意差唔多眠到個陣就唔好用曲射...

你今場仲係同佢同隊喎

Thx 產咗兩場就得

叫你唔好鬧人啊 係米唔想出火太

試

我都係唔雷了sor
奶開少玩其他
辛苦了

神坦

有無極貝場？

至少都好過頭又未爆二段 尾又未爆 就眠班撚樣

我梳就真啦
要巴打們入黎幫手

有毛貝貝場

米你老母 未都未撚識打

今次佢好乖,冇曲射啦

有坦引緊 最好唔好入場住 佢有衣裝死唔去

辛苦巴打了

最後一下唔敢跳

係 有時謎之判定係石後跳失會死

有冇野打
打鋼龍？

坦得唔錯啦
係套裝未坦到盡啫
同埋散彈唔駛心眼,近過會心距離冇影響

見到呀 但我已經入咗 所以我都留返俾佢引
Sor 真係無跟過擴團貝

唔該晒你地

sor 停慢左

我係處，有無貝貝場？

企鵝
好耐無執裝
ps. 心眼打手

都唔駛曲射
眠左收得切手但咁啱暈到又係盞搞
本身就唔需要暈 普射剛射循環就夠

我都係心眼打手,弓裝必落

仲有咩場玩

有冇爛輝斷線場? 我識打

火太ah

求爛輝斷線場，識打

終於唔使再係爛輝地獄輪迴

姐係應該先堆看破到7lv先，再之後先考慮無傷？
咁第二套有冇地方需要修改

下個月即刻出把爛輝版超級雙天刀 再次墮入輪迴

有咩場打丫

請問有無斷線場？識打

想問全攻太刀
6lv攻 6lv看破 3lv定2lv加護
應唔應該拆左加護加返邊樣先

你自己都講全攻 梗係拆
未100%會心就精神抖擻

頭換騰龍 腰換鋼龍r 護石換匠
咁就全攻喇

攻擊會7lv?

唔一定 要計期望值/打木樁試
好似我而家套裝如果冇無傷, 木樁傷害:
90(68) >> 74(58)
就算你由65%爆升到100%
期望值:
90*.65 + 68*.35 = 82.3 都會大過74*100%
因為唔係好似近戰咁要觸發達人藝所以要考慮多少少

ps 一般黎講 攻擊力同會心兩邊一齊撐收益會大D
因為收益會隨加嘅數值而衰減

冇記錯傷害越高 加護越難發動

今日加入左擴散邪教。完全係番唔到轉頭
火太刀係邪教面前係垃圾
仲要無視肉質實在過份屈機

無但會大力過你而家呢個
雙天有白斬

米巴 第日再打爛閪

邪教最難係搵隊友

走到老撚咁遠禁幾粒制無腦射我打飛機好過 洗乜玩mh

計數係咁計，但65%會心個發動率黑仔起上嚟真係可以成日都唔出

雙天唔落匠 藍斬點輸出

極貝-2

你上黎搵依度巴打D場刷 記得睇po
刷到悶
打到雷水火弓 援輕重弩
雖然想刷迫擊輕
但黎緊有場 每日都係打2~3場算

滕龍+剛龍y腰
匠護石
係得依套架啦

差火弓，放棄了

我勁中意散彈爆好多數字出黎同擴散打到隻龍立即訓底

邪教仲要隊友嚟做乜

由佳妹同小王咁早off

搵4擴 可以刷TA
但我可以同你講依家最受歡迎武器絕對係黑暗左右
三盾硬到仆街
攻擊力又高
2發擴散勁過你大劍儲力斬

但玩得呢啲玩法真係預咗畀人笑

極貝見到邪教都要跪低
每個區2分鐘內就爆黃道走佬

但唔爆個68都唔係低74好多

問個問題先
雙刀係味恐暴力勁過角龍
因為雙刀聽講都幾食到屬性傷害
龍屬好多龍都驚
加上有龍封力
客強都係1回血1會心架啦

再者
角龍鎚公認傷害最高
但係麻鎚勁d定角龍
角龍係味都係1會心1回血呢

仲有黑暗左右同散3重弩
黑暗係味1攻擊1回血最好
散3係味唔好要回血 聽講散3回血係垃圾黎
要攻擊同會心？

人哋打機要表演技術過關 叫你哋班廢柴擴散撚返去打飛機啦

散3淨係回一個數字嘅血，真係唔好試

weak了 今日出左火弓 火雙刀
就係無火太刀

買save唔刷嘢嘅人洗乜玩mh

懶得刷 砌好裝打下怪唔會影響打怪個陣樂趣 但你曠散企係到射有咩樂趣 你有樂趣唔緊要 但你踩其他武做乜

恕小弟愚昧，有個問題，頭先第一次跟其他巴打打離線爛輝，去到4區放炸彈之後離線，入番去炸佢唔死，剩低d血係未要靠自己磨完佢，真心膠，求指教

外掛狗都笑人玩擴散彈=打飛機 買save 打mh真係打飛機好過啦

係 你用咩武？

係 或者可以叫隊友打頭打出一次硬直先眠

弓

咁應該易打架

問下姐 唔該晒頭先咁多位巴打速刷

咁打完就Join 番頭先個集會區再黎過，只要夠多人，就可以10分鐘左右一場，right?

風漂弓一定好易，其他就

懶嘅話炸彈客3 眠爆完調多兩粒爆G，爆埋就通常完場

有冇野打

明白，感謝咁多位巴打回答

大蛇值唔值得買

我斬撚左2日草 未覺悶

玩擴3不如玩散3
顏射真係好爽
射到攤係到繼續射

大細金都廢事打 又可遇重遇周泰BB

兩個都有玩
hea玩刷嘢咪擴3
散3要計數
手風好嘅話玩大劍真儲爆頭仲爽

但solo既話一定太刀型過邪教囉

淺井以前好型

咁擴呢

擴3 回血上網睇片都幾可觀

唔好放棄呀巴打

咁擴3回血攻擊好定雙回血
琴日打蠻顎龍
真係勁快
用左2分鐘去搵佢 完場3分50秒
你諗下角龍鎚夠勁喇掛
儲力鎚打弱點最盡都係400左右
擴一野就80x5定6
我覺得佢粒龍玉難打到仆街

同埋老老柒柒
組隊黎講
黑暗左右係最受歡迎
散3係打固定魔物先有用
因為近同埋要打弱點

加上散3得1盾或者2盾
擴係裝三盾
打d勁既歷戰王
擴3加防性5 強壁珠
防護力最勁 攻擊力又係好高

擴3夠歡迎都係第一次聽 如果你d隊友唔擴係咁比你炸飛都歡迎？
當然擴3 solo係快 但係其他打法既樂趣多好多囉（對我黎講）

恐暴太刀匠幾上白斬？

1

咸魚青菜各有所好 姐
我自己solo刷d普通怪會擴
麻穴閃彈夠快唔洗用腦
但試solo鋼王奇撚王都係擴過
但炎妃完全過唔到
用返太刀就輕鬆過
太刀重要出驚之後無用過

擴3射緊果時係無盾
就算上盾比個唔熟的玩都危險
打一D好動的怪或者細隻的怪
團戰走黎走去唔見得幾適合
加上團戰難倒地

綜合上面咁多因素
我唔係特別歡迎擴3
而且識玩最後都唔係差太遠
反而歷戰王岩岩開果時拎擴3的
唔識玩一樣會貓

話說有無消息幾時會出新野 唔係d皇

仲有無係度個場

以下邊套計物攻最萬用
前提都係100%會心配達人藝 會用迴避衣裝開見切斬雙加乘

恐太客製會心125%抵消左匠1白斬配達人藝

火太刀客製攻擊 咁配帳面應該最高攻

火太刀客製會心 配迴性 衣裝cd時都可以更易見切斬成功 比較適合新練見切斬

你去救難睇下
有黑暗左右既場係經常入唔到
其他太刀場係好易入 特別極貝

有冇組？打乜都得

加油呀，你得咖

咁係因為你打極貝姐
極貝拉到仇咁大隻企到比你擴緊係岩打
但你拎擴3打麒麟王
我寧願你射徹甲幫手暈

我係15lv出
打唔好打1lv
簡3lv入去
開左場先
但係唔好打
等一陣
再去npc果度睇 轉左4lv未
轉左就取消任務換4lv 5lv
因為你入3lv場
但入面d人殺左隻龍會變番1lv
但你開左場就唔會變 我記得係咁
反正我係入3lv場以上 開左場等到佢變4 5lv先打
絕對組到4個人打
如果3lv場 3個人打 試過20分鐘最後區佢走佬
4 5 6lv要爆佢全身唔難
最難只係佢條尾
如果5 6lv
第3區唔好用晒所有落石
會扣得佢太多血 爆唔到尾佢就贏左

散3打唔錯
但我跟過最屈機團
一大劍 2鎚 我自己散
第二區就殺左佢
十 分鐘唔洗

其實有冇人真係玩到齊哂D珠
刷到冇哂心機

落場唔洗一秒就結束

見到三個扑頭黨sm佢好過引

可唔可以淨係copy啲技出黎
体術Lv3 キノコ大好きLv3 ボマーLv3 雷属性攻撃強化Lv3 破壊王Lv3 弓溜め段階解放Lv1 属性解放／装填拡張Lv3 会心撃【属性】

咁樣

點解要咁強調lv15 出
笑死
而家斷線團場場都lv16~17啦

高手教你 唔準駁嘴

人地都係分享經驗姐 始終唔係個個鐘意玩斷線
但半個鐘一輪同7分鐘一輪自己揀

出發點係好

第一次出就係咁打2場
而家人多斷線7分鐘,點返轉頭打2場呀

有冇腳毛團？

1.恐太客製會心
攻擊 Lv4 看破 Lv7 弱點特效 Lv3 精神抖擻 Lv3 超會心 Lv3 匠 Lv1 強化持續 Lv2 達人藝(Behemoth)

2.火太客製攻擊
攻擊 Lv7 看破 Lv6 弱點特效 Lv3 精神抖擻 Lv2 超會心 Lv3 無屬性強化 Lv1 不屈 Lv1 強化持續 Lv2 達人藝(Behemoth)

3.火太客製會心
迴避性能 Lv3 攻擊 Lv7 看破 Lv4 弱點特效 Lv3 精神抖擻 Lv2 超會心 Lv3 飛燕 Lv1 無屬性強化 Lv1 集中 Lv1 達人藝(Behemoth)

完場見到LV16好唔舒服

有斷線場？

第三把賊弩出埋 都係無火太刀

你有冇15lv先

一定無

有無人日任~之後歷王or極貝~

幫我手執毛OK?

其實火太本身都長白斬
點解仲要加匠？
本身有利刃好少可以跌藍斬
不如滅盡頭+騰龍裝+無傷石
仲可多精神抖同無傷
咁樣會唔會好啲？

有無斷線場？

where btw 我習慣 你執場我打龍

要刷既入黎執毛 唔好坐享其成

比把我

佢用天刀 火太係唔洗匠

羅火太刀黎交換

就隔離泰妍個曲啦
幫我地手掛ok?

如果有5支冷飲 比埋學生妹個豬比你都得

第二套稍贏
但恐暴刀可以客兩次 仲有一下揀吸血 / 攻擊已經爬番頭
同埋第一套可以上匠3

另外唔清楚迴避性能對見切斬既影響所以恕我評唔到

要刷既入黎執毛 快快手手刷心水武器

Opps

sorry 作為小妹
我接受唔短小 我只接受又粗又長的

係咪普貝極貝?

片手玩屬性有無得諗? 好想用把火龍片打

日任想JOIN

我比人拉jor去爛輝啦：（

依個即係爛輝？

上匠3就冇持強 加長紅刃時間重唔重要先

你當係加長見切無敵時間判定 max係5
衣裝算3計連技就max左 就算cd緊都有3打底
原本就係預左用見切斬buff攻
見切斬達人可能唔洗旁門左道 但我新練所以諗緊配唔配埋 不過好似好易用壞手

依架有ff裝 太刀基本上都唔洗客制會心

係 斷線團 而加執緊毛

下 居然得300

見切一下大迴旋就升番條氣刃上去
用兩Lv匠換強持唔划算

另外回性對見切斬應該係冇用

係喎 仲以為衣裝加到 技都加到

用爛輝R8太刀可以提高火太出率

日任想join x2

等星期二 火曜日火太官方機率up

在線爆角死全家

黎了

咩係斷線
有咩分別
我一般都係簡lv3打
但巴哈tg群d台狗話我仆街

睇post頭

我見6曬，仲洗唔洗汁腳毛

迴裝衣裝會加見切時間架咩

姐係lv6後
入場 斷線
打完拎左武器後
再入番果個場
再打咁樣？

入場打到第4區放曬爆g
斷線solo完場拎獎勵
再入返去集會所loop

唔好落石

成個集會所得番2丁友

Hi

6左就唔洗 唔識玩斷線 睇左第一版先好入黎 如果唔係斬你全家

即使係打中尾 部位破壞

咁幾好喎
但係要有溝通
有冇巴打一齊玩斷線流
入群
唔想同巴哈d台狗玩全部正義撚黎

收到

我之前打過 係唔識前面執果part

條link下面好似係咁寫
此外，與迴避衣服不同，它對於見切斬是無效的。

即係衣裝有？

點解
我落石斷尾大師慣左

唔驚爆g殺左佢？
我試過一入去眠爆立即完場

放完斷左線先爆

3區落唔落得啊？

會拖長3區時間

無人叫你引爆左先斷線
緊係斷完先爆

今日佢終於變返狀況內

我覺得係錯覺黎 都係random多

仆街, 重賊弩打極都唔出, 你老闆

有滅撚石就唔怕啦

唔係錯覺lor 部位破壞我唔知啦
如果直接觸發一定拖長 一起身一定係痴線佬形態

唔識睇日文 但唔覺有太大分別 佢本身都改到個時間長左好多啦

D人可以穩定爆尾我都想唔落石lor
3區唔爆4區又直接眠

3區一爆尾就滅龍石 應該最快

一樣會拖長，滅龍石純粹cut動作，唔會cut時間
3區停留耐係因為入jor痴線佬形態狂放招唔肯走
btw 都要隊友有人會帶麻痹 唔帶就落石啦

我諗唔到

唔換妻打法
1個帶麻
1個破壞王
20秒内收佢條尾皮

做乜9有個13hr 進清十郞入左黎

係我唔預自己斷線先砌套破壞王冰弓咋
破壞王對最後4區爆大角係冇用架大家要留意番

angel

有有人帶打歴戰王

我之前仲掟得咁爽

喂喂喂入黎tg傾住打啦
吹水谷果度 入埋j圖谷都得既

我依家得巴哈狗既mhw群

好似係hold場小號

滅龍石係有幫助啊~cut 動作 又唔會搞到佢嬲

用擴散邪教打有冇得撚
反正都全皇后輕弩架啦

有時如果見到佢大叫都仲cut 我會嬲嬲地

等佢再出新武器先update 轉頭返黎極貝

嬲大叫好似無乜所謂
走場大叫未試過

仲未出火太

我屌你呀

唔識分

個人體感係buff完的見切判定仲長過回5
所以回5對見切無效
回衣應該係講見切食到回衣個攻buff
體感上見切時間都無長到
回距好似唔食，見切後退距離似係固定

不過見切發動要扣耐力
所以當係回避所以食回衣buff?

比5枝冷飲我幫你祈福呀

正如你所講 5 6lv唔好用炮
擴散傷害過多而唔集中 好易未爆哂部位就解放佢

係 可以食雙buff

換場大叫cut唔到
我試過掟緊果陣佢大叫
掟左5~6粒都冇cut
好似係

應該就係講加攻個判定 見切真係buff到傻 本身好高技術既一招 變到錯哂timing都避到

但感覺上回距無乜效
番去再試下先

見切可以長到本身個人會扣血都發動到
我諗呢個情況就係系統判斷你中左招
幫你扣血但見切竟然長到發動到
所以我先會覺得體感上回5係短過見切

我用皇后輕弩 破壞王3
一路打果陣會睇報告睇邊度未爆
最後尾係最難爆
因為移動得都幾快
其實爆g放頭好定尾好
我見有人會尾放輕弩地雷
頭就放爆g

甘大滋 飲死人

尾要眠之後爆

2點左右番去開場先
有冇人一齊

手快快射多左箭 眠早左
同場巴打sorry

如果出最盡輸出裝應該都係客制會心

打錯 要眠之前爆

唔明
我一般係4區直接眠爆佢個頭
之後瘋狂斬裂屈
用水冷彈會唔會好過斬裂

斬裂尾

打個日任先

睇個人喜好 我鐘意吸血多d 扣左血都可以一路打吸返 除非真係一招都唔會中

吸血主要拎嚟玩無傷
其實平時打得好都唔使食傷，但多數會畀佢扣咗少少

只講斷線團
爆角金 左右胸 前後腳 夠佢解放

4人8粒爆G 係佢1區捐出黎個窿放
因為爆角金倒地嗰下好難打胸同右邊
2粒右邊 6粒心口 條龍企定先好引爆

原來你指解放之後條尾
尾眠之前要爆好啦
或者你地圍內夾好唔駛17Lv咪唔駛爆尾
100pt 1Lv達成度 條尾120
冇咗都有15Lv

一不做二不休
冇17不如唔好刷
融合都會出R8

態度正確

大枝到 來佬貨喎

有冇極貝場

其實我都想練太刀
但打極都出唔到劍龍石
冇客強回血唔想用

出把援擊

你用太刀外既所有武各玩50場就會出

所以我味成日15lv
獎勵都有3把金武器

好想玩
但唔想刷

我係冇用過太刀
大劍都係
打咁耐客得一次噴射會心
鎚刃果d己經有成7粒

跟

入左"你好"個集會先?

14lv已經3金格 不過都市傳說17lv易啲出r8

唔洗咁迷信
係出自然會出架啦

清一色r6

我搲晒頭...

我要賊呀，雖然呢幾日無玩

小霸王爆胸先

stat ED野你識條泥魚龍咩
好多巴打都係lv15出

羅你把火太刀黎交換

原來係game入面打字真係有人睇

呢兩日好多場一把R8都唔出

岩岩以為爆曬
平時炸完就爆架嘛

紅日

有冇斷線場

極貝場 歡迎各位未破處既BRO

久違太刀 點知係水

小霸王 我換雷弓 3區尾你搞掂 1，2區好慢:(

笑死 大爆放錯出口

fgoing ar

其實我係咪同火太刀無緣 由星期五早上十點幾
刷到今日未出 好想死

我21號開始又點計

返工狗得假期 紅日打到

霸王哥唔放爆就斷線咩玩法

龍結晶之地豪華 極貝/貝貝 團
尊尚貓車接送
歡迎未過新手 留言留game名
方便排位

※近戰或需自行避擴
※未必有坦, 攜擴出席者須自行評估風險(暫時有坦)
※貓飯自費

團費:
新手未過: 10支凍飲(唔包過
老手免費

網路問題

辣剎H..N

燒包王 做leader 爆g 長期移位

情況應該係見切後有霸體，個攻擊判定時間仲長過見切就會咁
角龍鑽地有時就會咁，要timing完全中先避得晒

當你狂洗歷戰2,3星任，就會發覺呢啲任唔難出
我而家每款都過1x粒，多嗰啲有2x
猛龍石直頭有3x以上

食緊日任 有冇人想打無坦無奶極貝

跳槽過來算 玩唔慣換妻 on99

Bug等

好心2區就打角先啦
個個都唔打角走去爆部位 但又要爆唔曬就解放

少1次換雷弓就fail Ljor
1係就拖到6分幾7分鐘

我想打

88 我出賊弩畢業 憤怒出貨

我dllm

我反而缺龍脈石碎片 1場1級歷戰怪先得1粒
1把r6武全客製要9粒 打撚死人咩

計埋你-1

我都係21號刷到琴晚先有

最重要的是
救難極少碎片場

屌咩角金都未爆就破部解放佢

無人來救援都得

又15lv

咪好 有火太

我直頭冇save低呢啲場
只留歷戰2,3星任

多謝

有冇極貝處？

第3把火弓 我要太刀呀

原本的見切無敵時間短
就算你叮到回身斬果中再中招都係會比怪打走（其實而加都係）
所以係無霸體
而加有霸體個人覺得就係因為見切個判斷長到系統判斷左你中招但同時都成功見切
試過上轉身衣見切
見切成功但扣血即死
無發動轉身

仲友黎左又走

見到1堆風 仲唔走乜

btw 今鋪打得仲辛苦過同xbra 2人打

得個幾個風都好驚

最後比極貝炸左係熔岩到貓左

1區miss左落石 23 區個個都無轉身

我無轉都可以拉 我意思係叫你幫我射多粒

佢黃道完唔係會過區？ 點解重會攻擊我地？

其實1區眠左先落石 有1萬底傷好打好多

頭先係3區唔夠傷 會無限黃道直到夠傷

開左 可以入

我唔記得用心眼珠 打錯位會瘋狂彈刀....

兩個人都dam

慘

大迴旋真係1用就貓:(

完左唔洗走 留低係到唔洗再loading

邊個入完場掛機呀

Sorry 啱啱有個緊要嘅電話接 唔係有心 唔好意思

推番條code上嚟

屋企wifi突然死左
出門食個tea 先

好彩過到

我都抖陣先 巴打真係坦神

佢3區飛出去果個英姿 點睇都係喼神

想問係任務係咪睇唔到隊友d配裝？

順左好多

睇到~ option 三角

好驚險

無坦無奶極貝場-1

出街先 狂食tk

我入緊彈
比貝貝打到仆街

-2

不過我都太耐無玩奶d彈成日都切慢半拍
有機會眠得切
不過係估唔到會暈左

請問有無極貝場？仲未破處

請問爛輝斷線場，近戰斷線黎難唔難過？

唔難 睇自己技巧啦 有位巴打用雙刀勁快

用太刀 一腳踢 爆尾爆角

入4區即訓情況下 我自己只有弓可以炸完頭未發嬲就爆角
大劍真儲度好位都應該得

各位有冇人打斷線大法
入谷一齊打

你5點到再上黎問
我幫你

打到嘔都無乜好野

唔多掂 休息下先

你再打講聲 好刺激

我打到直情無曬心機 見住同你一齊打既人 打到自己想要既野

自己繼續無止境咁刷 都仲未出 打到好無引

打場其他放鬆下再上路啦

想問下刷咚咚咚有冇機出大細金架？

7k836KJHHmP2
爛費斷線場
入谷一齊打

有冇人黎玩2星危險 /歷古
-1

設計爛西掉寶table條pk一定落地獄
d爛西料同玉多到賣又冇得鍊金
lv17又唔多格金
昇華夠膽死出R6

刷珠

邊到等 唔夠極貝打轉換下心情先

？？？

最慘係R8仲要由42把變56把咁抽一把
運氣差D真係打成世都唔會有

？？？
學挽太刀唔好笑我

昇華都唔出R8真係好仆街

真 垃圾game

仲有無位?

慘爪長槍勁在邊 高會心？

啱啱夫左

普通果把就自帶白斬加上高會心
爛費龍果把就高攻擊力 高會心 匠1就已經白斬

7k836KJHHmP2
爛費斷線場
入谷一齊打

入左場既tg出句聲

我都未刷到呀 🙈 放棄了 火弓 火太 援弩

未打到嘅加油呀

命裏有時終須有啊

玩弓既場數 由18x >322
都仲無未出

玩撚到懷疑人生

冇人黎
轉做極貝場算

因為本身已經有場開緊

讀心讀到痴線
最想要援輕
打到爭佢一把齊新14把

唔夠人喎 頭先兩團斷哂 得返我一個掛緊

好想死

極貝破處團第一次召集
重複
依個係極貝破處團第一次召集

this is the 1st call for hunters 4x3 meow karts Behemoth ex. hunt
I repeat
this is the 1st call for hunters 4x3 meow karts Behemoth ex. hunt

求破

你要幻想佢出俾你
咁就有動力支持落去

洗唔洗擴幫打

咁我寧願羅C4 去炸撚左capcom 總部佢

Me唔知做乜鳩 今日正式收皮

以為見到

休息？

大佬呀 集中破晒佢d金先啦
打咁快托咩
一個金武器都冇出

廢到嚇親自已

笑我

明明係我廢做咩幫我認

斷線房有冇固定團

唔好爭 我最廢

有無歷戰王團?

chain哥心裏話

等巴打你開場打極貝

追post都有得笑，痴線
lv15係潮流

有咩場可幫手打

4區邊個大爆當爆g

可以幫打有武器石個啲任嗎？

yin 睇住佢放 唔止一次

最黎咪預佢

咁慳家

唉 睇怕今日都唔會出到我把火太刀

灰撚曬

你有無4格任？

打左幾場
場場都係15LV

強國製係咁上下 唔偷工減料點賺錢

滿足左要求 咁出火太未

係咪紫格？
得3,
4得麒麟

出咗啦人地

抱歉無晒大爆G

極貝/歷王 dps 缺1~

求code

4WHj 3iNZ 2zys

連改名都快過人....

斷快左 未放炸彈就走左添

種菇啦

有無乜特別想打

人如其名

極貝團團費白水轉鬼菇未得

想要龍脈石係咪打極貝 你地3個999hr我好撚大壓力

個場交比你地 勤力過返工 一樣無 唔撚打

你lv17咪唔出

要古龍， 麒撚可以
但難打

頂你啦

召集完冇房號嘅
zY2QfsPfvRv

只係玩得耐
999仲大壓力

一定係啦 無揀3 4lv場打

要在線打先有庇佑

知錯係邊仲唔改

青瓜好難玩

唔駛解散 可以留番係出面接任 唔駛load咁耐

代表你可以亂打 佢地無所謂

sorry

爛輝房冇哂人？

唔係我喎！唔好屈我！係tae!!

個個都刷到了

得番3丁友

想打但怕中間唔識打
淨係睇得明斷線

垃圾GAME 唔撚打呀

垃圾輝房 邊個想放工後 再返多一份工 入去就係架啦

藤岡要 你搵尼條友算帳啦

唔識d咩
好易打

搵把刀去挾住3太子逼佢比把你

Lv6唔知要爆咩先，
好似Lv6 前執腳唔打，放完爆G就斷線自己爆角再入
中間就唔熟

第一頁寫哂

2.只需要爆爛輝角金，雙胸，雙前手以及脫衣後的尾巴就可以獲得最大的獎勵 (優先爆前手！！）
跟呢個？

知呢啲其實夠
只係中間好多細節位可以縮短一場既時間 可以去到~5分鐘一場

部位分面 先爆左右胸 再爆大角黃金
再趁佢趴低爆哂左右既前後腳就得

打歷戰 極貝 恐暴都得
我重要3粒英雄龍脈石強化噴射大劍

爛輝都得

係，你唔打都唔會上手架啦

入左了，ka
我跟你地打先

帶2set爆g

我帶左1set g, 同一set 合
要爆2次？

新手極貝場
zY2QfsPfvRv
現誠招2位dps，帶破處
近戰自備避擴能力

入緊

1set 1區用
1set 4區

放棄爛西

個場好危
得2隊，6個人打

我爆唔到角呀
斷完線入返去，隻龍起左身，啲爆桶炸唔到

今日咁多人放棄

手腳慢，練下

有冇人可以幫手入黎打龍hold場

ok唔ok都出句聲呀。。
無人都要輪流hold場架。。。

有冇近戰極貝團

唔好成日埋牆 點打佢

打左幾場 有時會比佢走甩
係唔係因為唔夠4個人
輸出量唔夠

做咩走哂既？

係輸出量唔夠但唔係因為唔夠4個人

點知，講野冇人應機，個個自己打自己。。。

因為3個人 無人拎輕弩
我自己拎儲力銃
2個盾斧
最後第4區冇得眠爆 我直接斷線打啦
一鎗100 打到佢走都打唔死佢

岩岩入左爛輝場

我唔識hold 場呀，岩岩3入4區就走哂，唔知咩事

唔打爛＝hold場

唔應機就自己執生啦

其實3個都夠

冇左6個爆G喎 你話呢

我以前親友團 兩個人都過到
無理由唔夠人

同埋每次我斷線 條龍會自動醒
係味正常

你用咩方法斷線？

ching 房下留人

我真係唔識拎輕弩過
皇帝除左斬裂仲可以用咩
傷害又唔係高
子彈又小

檢查網絡

識唔識用太刀
我初時都學似你咁 無一套上到台面既遠程
都係用雙天刀 咁過

唔正常啵 你熄wfif? 正常就開spotify最方便

知自己團人輸出唔夠可以唔駛咁快斷
打頭打出一次硬直先至斷都唔怕

裝 spotify
會快好多

我最穩定係儲力銃
一鎗100 外加唔洗食藥狂吸血

係邊度裝

除咗頭果場過到。之後都過唔到

同埋輕弩眠爆時機係咩
我見好多都唔係一入去就爆

識打嘅2個都夠
4區打耐d先眠，一樣一扑爆即死

打到佢第一次仆底

自己上ps store 到搵 免費

答埋你上一個問題
隻野經常轉頭 你用統打太慢
用返d機動性好d架啦

點睇幾時眠

same

目困大師，油雞大佬打埋尼round 小弟去dinner 先

咁用皇后弩呢

盡量啦
我8點都食飯，等有冇人hold

等緊埋單返來，8點應該返到，頂住

大把人用呢把過

用咩彈

1 2區電擊彈

3-4區斬裂

清識打

同埋spotify 點用
直接出去禁依個 之後番入黎咁樣?

係咪企係氣會所就hold 到場？

其實我無用spotify
我係用PS VR斷

係 無錯 最快斷係呢個 返去都快

用埋ssd 秒load

我企到9點左右
Ka

設定，網測，即退出，入game，前後5秒，不能再多

但係隻龍一樣會醒?

當人物出現閒置狀態時 ⛔️

40分鐘後自動斷線
要解決閒置 要同姐姐價下計 / 郁下道具爛

同得你講就梗係唔會

spotify=強制quit game=斷線
好似冇人講過，其實quit game=pause game
如果單機玩可以pause咗佢唔玩住都得

企又得，打其他都得，唔斷線就得

企唔知幾耐會自己斷

目困大c去jor 訓教bo
btw 我係小妹

有時真係好無癮
已經係game入面打哂話打到佢仆底先眠
都冇人理我

硬係有人衝入去即眠

唔係得leader可以食到傷乜 其他人一斷就reset血

唔係啦應該
即眠：8個爆g都爆唔死
仆完先眠：6個爆g都即死

佢已經出左⛔

我有跟 問題無人理你

出現⛔️圖案後計40分鐘 先會斷

我見老手都衝入去即眠，好似係。

郁左

係唔係你次次都做leader炸

reply錯

刷開果D, 根本流程就係咁, 爆晒野後入去即眠, 無謂搞咁多野, 變番LV1呢個罪名擔當唔起

姐係 打到第4區眠晒後
開SPOTIFY 之後等佢開左之後 番入MHW

因為我睇到佢直頭話中斷程式

有冇人得閒幫手刷硬幣 刷蒼火龍刷到我噁血
一樣係爛費龍個場

正常
一入spotify再即出就ok(一切盡最快速度做)

不如你親自試一次先啦
唔好問

同埋你幾歲？

我食飯，我企到佢自然斷

其實第二頁已經有斷線教學啦
咁簡單都唔識做真係唔好玩斷線

下，我以為好勁個日文名巴打係木困

係咪要hold 場 我入來打日任
code pls

四字日文名應該係口乜天使
吓果個目困好廢 同驚名應該睇得出

有冇自閉爛閪場?
求邀

睏好勁架 咁謙做乜

agger

但乜口都好勁 叮噹馬頭

全部都咁勁

連登mhw 999hr老cfk hr
南爪：999
目困：6666
口乜：999
peter gor：999
chain：9999
油雞妹：87

白夜巴？

係啊 尋晚比你carry左場極貝

白夜巴
咁都有位笑

多得目困大師提攜
十項全能型選手

知唔知挑戰既蒼火龍有冇易D既打法

又坦得又奶得又打得 得左

撚左兩日大劍有啲識用
好慢動作

不過大佬都係斬斧

挑戰好似得櫻火打？

應該唔係呀
留意下先

Coming

蒼火極難呀
基本上佢9成時間都係飛
我要火龍硬幣同飛龍硬幣
得3粒閃光可以用

join

有冇曲 一齊打

岩岩加入左場極貝
一陣搵你
入黎TG群啦

你係咪post錯野

斷線房無人

係無人我入黎坐陣先 滿人我先走

宜家有咩團玩

其實應該冇左好耐

有無近戰極貝

個場仲係度喎

我都搵緊近戰極貝團

入左幾次code都話冇房

房還在

你用咩先 睇打丁bro

用太刀

廢渣近戰新手可以加入嗎

你搵到人再回我

中午一齊打果兩位呢 ？

zY2QfsPfvRv
新手近戰極貝求carry

自入，要識斷線

個個人手一把皇后甲殼冥燈
我都係刷返把先加入

其他都得架，4區你打到頭就得

有冇打極貝

極貝近戰有冇團

有多位打 3個照上？

我同另一位巴打都想打

組

3cnHBZumBWba
極貝近戰場

入

仲有冇人？

有冇巴打想刷珠
二級歷戰風飄 火龍 爆鱗/三級麒麟 滅盡之類

入場？

曲?

3cnHBZumBWba

極貝近戰-2

3cnHBZumBWba
3個照上？

入緊 唔好 我個名a字頭

3cnHBZumBWba
近戰極貝場-1

開任先啦

入得

-1

巴打係到？
我一齊刷下

7GGAThhCAB3t
4格歷戰古龍/30lv歷戰
有興趣一齊入黎玩

Cominggg

zY2QfsPfvRv
極貝近戰團-1

暫時-2 仲有無人？

賊弩真係好好玩

無乜人
都係聽日先玩

今個星期個個都衝爛輝

想問下細金土砂同大金凶鰐有冇任必出？

火弓你係邊

無必出，得大細金救濟幫到你

打到好悶
今期開我刷左幾場就唔想玩

有無野好玩:( 我cfu嫌我太廢踢咗我出隊

好奇問下，點解你地無Z 場？

邊個嫌棄由佳妹

兇手出現了

有咩場打

因呢班痴線佬已經咩都齊
唔洗打Z順

轉用重弩輕弩考慮同你玩返

好懷念

佢好似真係玩緊散3

如果啲怪嘅量有xx咁多
無調查任提高素材出現率
依家都應該仲會打Z順嘅

我好多野未打呀！
想組人Z 打下，無野團咁易貓都好
依家玩野團，3貓完場係7成

你長開都得啦，依到啲巴打咩都打晒

火太同火弓都齊

呢到有12條9

x4

你開個房，唔想街人入就加密post個code出黎
預備好多冷飲，請啲口乜呀，油雞呀，南爪呀，目困呀嚟幫手

佢哋全部都HR 999嫁喇，好樂意幫人

四大冷飲窮人

腳毛場其實係咪有個小圈子?
點解永遠冇人接我任?明明我好早就返左上集會

依家轉收增強劑

我平啲收熱飲

呢度小圈子就唔係新聞

打到人地完左返黎都重未開到

重有冇爛輝團？

而家極貝你地點跳

有熱飲架咩？

6wexjjF7yeMt
求無聊既巴打幫打活動任/客制石

有

聽聲跳，咪埋眼都跳到

點解有啲人個名 會有多兩個icon係度??

姐係點

比人踢左入會

入咗黎了 有咩要打?

巴打開任ok？

可能你地覺得換妻好過癮啦
我自己就玩開固定 隊員多數依度約開人
當中有識玩的 有唔識玩的 但溝通完後
完場時間普遍都係5分幾鐘
雖然做唔到小圈子團4分幾
但場場都一樣打法，分工清晰
一邊做其他野一邊玩

今朝打咗幾場換妻 我就真係頂唔順戈種刷法
每次爆角金部位地點唔同，部位破壞次序唔同
豪無配合之言
更差的 角金都爆唔到就脫衣 完全鳩打
一係就爆唔齊部位 一係就拖到6分幾鐘7分幾

所以

我完全支持換妻文化 刷慢d 依度熱鬧d

試過換妻，不了

最鍾意換妻，有新鮮感，又可以刷慢啲同巴打增進友誼

聽聲依個係小眾跳法，正路就睇自己個人，落石嗰吓會有個遮眼嘅動作，做完個動作就跳得

真心唔明,執毛場都已經唔係要求D咩(除左唔識斷線打)
咁都要小圈子到某幾人自己一團打
我一早返左黎開左任又唔肯接,企係到ON99咁你眼望我眼

的確係有部分新面孔打會唔夾,
但腳毛場而家個個都係熟悉既名,
我打左幾日,30-40場,都冇話出過太多未爆二段角/尾就眠既人(5隻手指數得唒),
所以我先唔明點解有人係齊到都唔肯一齊打姐

咁多條9,嚇親

咁夜都咁full

假架

你係想刷龍脈石？我係咁開歷古？

冇FULL喎

多人呀

活動優先，但我怕貓，因為未整吸血

962

邊個冇斷到線呀？

964

個場冇唒人,全場斷?

把賊弩刷極都無，係咪低能

+1,我身邊個個都有,係得我冇

次撚次唔係出角就岩賊，好撚on9

我成日出飛雷、毒妖個D

呢兩把我都唔少

成日開獎個陣見到R7重弩圖示就好興奮...點知一睇就

出兩把r7重弩都唔係仲灰

垃圾Game,都唔知幾時先肯出比我

我明

你除左早兩日出左火太,呢兩日有冇其他好野出過?

1001

979

981

999

983

等佢出咗熔岩區先打

好，我以為你地眼訓

部機唔係身邊無得玩

咁慘

由雞妹係咪唔係度
988

佢訓咗（好似係）

（佢話）佢weak

真係眼訓了
我地收隊啦
辛苦了

多謝9條9
滿載而歸

咪走住 994

冇咗中秋icon了

單挑貝貝

企理哥勁到

推